入黎俾D掌聲今日勇武手足

真係勁到仆街

多謝勇武

唔止今日, 每一次ge 抗爭日我都好欣賞!

推

過埋今晚先啦，宜家諗方法救隊友and 話俾前線聽邊到有狗

ありがとうございます

我以你地為榮

然後...一齊贏

多謝勇武手足

多謝勇武
今日做得好好，hit and run
之後由街坊負責撚狗
捉到都告唔入

勇武叫極都唔走係等所有人安全佢地自己先走
勇武永遠留到最後一刻都係想保護其他手足
一個要經歷過咩個心態先會練到咁剛強
街坊以後見到勇武經過除咗拍手仲要Salute以表達最崇高致敬

好勁

魔法師

講得啱
由衷致敬

有機會魔法燒狗車

做得好！！！
繼續努力！！！！
辛苦哂！！！！
大家要安安全全返屋企！

100個和理非先有10個勇武
10個勇武得一個真勇武
向真勇武致敬

多謝所有手足

班狗改左策略 玩接放學

老銅狗已全部縮返狗鐵個洞 小心去其他區咬人

上校巴都要小心!!
放人之心不可無!!

防

多謝勇武！作為和理非，經過今日後就算無不反對通知書都會出黎支持，多謝你地

有一粒燃燒彈中左水炮車 真係好勁

我愛勇武

勇武叻

一句講晒 多謝前線

仲打緊

Thanks

好身手，有勇有謀，多謝勇武

多謝手足

紅燒狗肉

掌聲

多謝勇武 記得萬事小心

多謝你地

感謝勇武

未完㗎今日，唔好打飛機住

好C服

勇武走先啊, 和理非同街坊拉左都無事, 無罪名啊, 係掩護勇武你地走先架!!

勇武手足我愛你

勇武仔仔

最愛勇武，多謝勇武

有冇片, 出左街睇唔倒

勇武又邊次會令人失望

以勇武手足為榮

可惜班狗係手足落車果陣捉左好多

多謝

做得好

夜晚暗角捉左好多

勇武好勁好型
多謝你哋，一定要平安返屋企呀

型！

衷心感謝 勇武！！

多謝勇武 越戰越勇

咁你地仲會唔會未fd就捉鬼？

Push

香港人開始反擊了

Ho ball!

多謝多謝多謝
萬事小心

火魔法，私了，全部有齊

強化左！

永遠支持勇武

小心呀

你哋係香港嘅真英雄
殺哂啲fucking幫都唔割

打得好

我愛勇武手足
感謝你地既付出

push

ho ball

救完再讚

好多手足仲未安全架

型到呢黃絲媽話燒得正

冇錯雖然係好尊敬但講左好耐呢種心態要改。

和理非同街坊留得低既都係唔怕俾人拉。

祝各勇武巴絲 武運昌隆 平安大吉

612 721 811 831

Good Job!
唔咁做根本嚇唔到班藍屍廢老

英雄!!

希望大家都安全回家

愛勇武

係, 勇武請先走 千祈唔好比人拉!

好撚型

勇武bb I Love you

真係好撚勁

勁到爆呀

感謝勇武

係你地救左我地同埋我地下一代

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

好波

返晒來 我感覺到返晒來

打得好！

I love you 勇武手足

向勇武敬禮

National heroes

新聞都見到旅遊業 零售業之類持續下滑
今日遊行又嚇到商場關晒門
只要我地keep住晚晚塞爆商場大合唱 個個weekend出遊下行發下夢
搞到班商家佬向政府施壓佢一定要做野回應

毋忘初衷 堅持下去！

每一次我都好多謝手足！

見到d 片， 心情好舒服

多謝前線

香港之光

勁

多謝勇武，今日見到你地進步左
要加油，萬事小心，由其返屋企嗰陣

我愛你地

很慚愧地表示 多謝

Dor jei yung mo

好型呀

又升哂級
對付藍絲方面進步左

不完美，但可接受

啱呀 人多就係最大武器
和理非係可以cover 勇武走
勇武拉咗就好大獲
和理非拉咗唔會告得入
和理非最想勇武安全返屋企

多謝勇武
仲要多謝埋銅鑼灣班勇武街坊囉，睇蘋果見到佢地屌到啲狗縮左入黨鐵站
多謝晒你哋，今日見到香港人都進化左

做得好~

好波！

香港人加油
勇武加油

願各手足平安

多謝勇武！齊上齊落！

今日100分

多謝晒你哋!

全靠勇武

一次比一次進步
我愛你地

好撚柒啊畜蟲

你地好型！

全家睇電視睇得幾開心啊 爸爸起勢咁讚啲前線巴絲

十一賀佢老母今晚熱身炸

以武制暴，好合理

我愛前線巴絲

好撚勁
多謝勇武

全部都型到核爆

北角港鐵站有防暴👮。

感激

勇武手足我愛你哋
多謝你哋
想大大力錫你哋春袋

心情舒暢了
支持私了

勇武 啪啪啪
勇武 啪啪啪
勇武 啪啪啪

你地好勁呀 多謝你地

今日嘅火好靚

各位寶寶好叻啊
下次後排再行快啲 唔好散步就更好
今日好驚散唔切
大家加油！！！

你地好撚正呀

真勇武好波！呢d先係ready既人
最佳勇武獎好難選擇
雖然圍攻fucking黑社會好治愈
都係頒比火球術直接攻擊黑警既勇武組，比較霸氣
全民都要提升到今日班勇武既級別！！勝利就輕鬆獲得！

勇武仔真係好型，想大大力錫佢地春袋

2萬個真勇武

勇武唔好下下等和理非啦
睇情況都自己走先
我地識得企入街撚下狗架
最緊要你地平平安安無事啊
我愛你地！！！

多謝你地
要再努力 ！

今日大逃亡，唔係勇武delay 黑警，我已經被人拉佐，多謝勇武，向你哋致敬！

勁撚到

今日勇武手足 火魔法充足 識得見唔對路即刻走
最緊要大家都識得私了

多謝各位勇武手足，今日一戰打得好靚

手足好波

勁呀勇武

勇武好波，和理非好波

勇武

唔止今日啦

勁撚到仆街

辛苦晒

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

番黎啦 勇武派

我愛你地

好型啊！！

次次都升LEVEL有改善，勁啊手足

和理非睇得好開心

睇到我好感動

勇武多謝你

不是香港警察幫手嗎

多謝勇武！

好振奮！
全力支持勇武bb!!

好多謝勇武手足

香港人學嘢好快
琴日講完黃金時間
今日即學到

讚讚，心心送給前線

型到爆

有2萬個真勇班黑警一早俾人打撚死曬

衷心感激勇武手足

唔好整死
整暈班福建幫得唔得？

打鳩藍絲暴徒既人無分勇武和理 都係抗爭者 如果有人企係面前阻擋拉住義士既打埋

以後Keep住道火，勁呀

多謝勇武手足
光復香港 時代革命！

勁到仆街啊手足

勇武手足！永遠support你哋！

勇武真係要和理非掩護先做到野, 如果今日冇咁多和理非, 勇武實好多俾狗拉, 和勇不割

叻叻豬
香港人 加油！

掌聲！

Jeddddddd

好多謝你地，請受我一拜

搵老公一定要搵發過夢嘅巴打
我愛你地

福建閪又柒多次
行出黎又俾人圍

縮番入老母個閪啦
翻墻狗都笑緊

勁呀！超勁呀！

正到出晒精

今次好爽

今晚班勇仔好撚勁呀！！！！
喺電視見到 有個阿姐上面就係咁叫人唔好打
隻腳係咁踩鳩條仆街仔

感謝今日各位勇武手足！

今日班勇武手足真係勁到仆街

給我打，往死裡打

唔扮嘢咪唔洗咁柒囉

齊鼓掌👏🏻

一早就要啦 唔撚講以為贏撚左

勁到仆街

有冇原片

今日真係好勁 好勁

揚明立萬

勇武BB我愛你

廢中, 身體和理非, 思想極勇武, 只係出過物資, 印下label, 入黎比個like, 多謝勇武
今日都有去老銅出口派label, 樣柒, 勿相認

多謝手足
打死人都唔L割
但要平安返到屋企先係完成任務
祝你地武運昌隆

打柒福建幫

小妹愛你哋

屌你老母勁撚到

我每日都比掌聲
今日再大聲啲
完全睇到有進步到
我愛你地呀

和勇合作

五體投地🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

pakpakpak

thanks!

做法完美
有待加強
繼續進化

多謝你地…自己都要小心…

今日勇武咩事
又夠快, 又夠痕
全部走得切

堅抽

支持！！！

真正be water

屌 我今日做好準備同廢老開拖
可惜遇唔到班垃圾

勇武手足好型

勇武 多謝你地

唔認同
＂每一次＂既勇武手足都應該比掌聲

愛你勇武

致最崇高敬意

我愛勇武巴絲

勇武好波
和理非核彈都唔割

應該一早就咁樣玩
正式宣布
全面升級

你地係我嘅英雄！
作為一個小小的和理非有冇不反對通知書都照出，行街都唔俾，好大嘅官威喎啲狗狗我更加冇資格去指責前線，數不是，多謝你地！

願榮光歸香港

勇武型到核爆

多謝手足
睇到好撚爽

我哋都要保護佢哋

今日你地做嘅野超晒班，簡直係模範，以後嘅行動一定要做到咁

多識勇武

lick 9 you

多謝勇武！
不被捕不受傷不流血

做法完全正確

勇武好撚型啊

一齊贏

對付啲人皮畜就係要咁

我愛你地~!!

超進化

勇武好型

痴撚線
大快人心

唔洗捱打

好爽

我就覺得係臥🐶做既

新玩法 捉落單 3分鐘 私人了

辛苦晒手足

感謝勇武手足

手足

係叻既
完成今日任務要安全回家

每一次完左都要

I love you all

萬事小心 加油!

G持 good job

Hey! all Bor & Sis , you all did a fucking great jobs tonight!
hit & run...... fucking awesome!!

支持

今日發完夢路過海港城仲係好多蝗
重點搞幾個蝗蟲商場啦

你地冇做錯到

官迫民反!

好撚勁

我愛你地呀手足

火魔法師勇武

咁和理非進化未？

私了

誇誇團添啦直情要

勇武手足請受我一拜

G持勇武

啪啪啪

thx

好想攬住勇武錫你地一啖呀

多謝勇武振奮人心

感謝走左最前線既勇武

多謝勇武i love you 3000
睇住班賤畜有報應自己仆街真開心

勇武好波!!!

多謝勇武愛你們

多謝前線手足之餘,唔好遺忘一班被捕既手足,我地要堅持直持勝利,還他們自由

勇武
受我一拜

勇武好波

十一應該係普天同慶，遍地開（煙）花

火系魔法師

勇武 啪啪啪

勁呀

錫啖先！

勇武萬歲

香港英雄

心涼

多謝所有勇武手足！

多謝
順順利利

p

勁呀！

我愛你

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

我愛屠龍巴絲

返黎啦，終於返黎啦

感謝手足

辛苦晒，順利回家沖個靚涼。

謝謝你們

近！

小心藍絲會組織更多反擊行動 唔好掉以輕心

多謝各位令廢老唔記得天雨路滑嘅手足

終於唔使捱打喇，我愛勇武

多謝勇武無割我地

好撚爽

勁到仆街
型到仆街
多謝勇武 辛苦晒

北角手足點退場係一個大問題

全身而退先係贏

多謝你地一路以黎所做嘅一切一切

感謝勇武 真係好撚型
但希望大家下次出去要更加小心
擔心d福建垃圾會拎刀報仇

一定會有,平日係最難搞既時候

多謝你地保護我地呢啲落街都心慌慌嘅普通市民

Wet

平安返屋企達陣就完美啦!

多謝手足!

翻到屋企喊左

做得好 你地冇做錯

好叻叻豬

721831

叻仔
打巢幾多廢老幾多狗都唔緊要 最緊要大家平平安安!

認証

有冇人知呢位手足下落
俾狗拉咗入地鐵就冇咗消息

記住黃金60秒

翻歸段路有傻仔無棄gear不突止仲執其他ching棄既走，好感動

Well done

勁!

勇武好勁呀 我愛你地

做得太好了
大愛

致敬

多謝手足福建幫呀拿

進攻+500

受小弟一拜

多謝手足
香港是我們的

垃圾廢老打多兩次
佢地有錢收都唔敢出黎

加油衝衝子

好齊心

多謝勇武
請受小妹十拜